FIFA20 Pro Club 求隊

而家好似愈黎愈少人打
想搵返隊常玩，班人愈毒愈好
踢法短傳走位，唔要個人主意
唔知有冇巴打隊波缺人

利申老手，打左好多年pro club
主打攻中，右翼，前鋒，有需要我可以打any
今年已經係另一隊朋友隊D1 title左

留TG聯絡

Please TG